我唔制呀！有日本人踢爆我女神周庭造戲喎？五毛呀？可？

連登仔出擊啦，佢係五毛啦！快d以連登仔名義幫我女神報仇！

唔洗理

依隻五毛post先唔駛理佢

係啦，同黑警夾埋嚟做戲

利申：預咗俾人話泛登

唔畀係黑警叫人雙手擺後面？？

俾警察押雙手可以擺邊
樓主想狙擊周庭就慳d啦

去攻擊日本"五毛"啦，唔係驚吓化？剩係攻擊香港人，成個共產黨咁，物似主人形？唔會掛？
連登手足們，快d進攻日本五毛啦

Gphone其實有解釋到 可以睇佢fb

睇唔到
唔清楚
唔知道
你唔俾一上車即時解鎖
唔俾放手係後面？

樓主𠵱啲5毛其實唔洗多理
周庭喺日本多人撐到痴根 分分鍾仲多過香港人
上星期香港人視線落曬去肥佬黎到

唔推

樓主呢條五毛狗啱啱出完 post 畀人屌到反艇
之後又出 post 洗底啦

吓？我有個退休多年既警察親戚話唔會個喎，一條就唔落孖葉，隻手唔一定要咁擺，但國安法呢d上門拉人既罪，講到咁大，唔落孖葉又唔合理喎，嗱，咪講大話呀，誠信好緊要架？又要衰多一次再進步呀？雨革果排黃之鋒已經試過偷偷地送返條金鐘道俾政府而即場俾班抗爭者屌到笠晒水喇喎......

而且，你地同條日本仔講囉，搞返香港人做乜？又唔去搞條日本人，唔話佢係五毛？(我講佢地呀)

快d去屌果條日本人係五毛啦，咪成隻共產黨咁啦好冇？

你問下個退休多年既警察親戚，問下警察會唔會係鏡頭下打d已經被制服左既人

訓練有素 連微動作
也拿捏得咁好

岩喇，以你條問題既邏輯，一定打到佢七彩啦，只有自己人先會係善待既姐，可？

嗱，你引導我去呢個方向架渣，你唔會推返個責任落我度咁契弟架，係咪？

都係係日本人發現先個囉，又唔去搞日本人，搞返連登人做咩姐